831後咁多死亡案？？一定要查清楚

1/10

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

咁岩3個，太子站又係唔見3個人

淋病賤西，突然話撒回，想引開視線
831死左人，非法 毀屍滅跡, 香港人唔可以放過佢

殺完人就話心平氣和，冇可能吧

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相